［做你的樹窿］入嚟放低心事同吹水 336

我想知係由幾時開始#1 description變咗members

Mon post豆

Mon post狗

恭喜雲友識睇個加號

邊個估中我今晚食咩有獎

留名

Lm

食屎

我以為無啦啦叫我去香格里拉已經最痴線

今日直頭JW

蛋包飯或壽司

幾時半島
酒店我唯一有興趣真係得半島

JW？歌手？

啱啊

JW Marriott

中環啲酒店質素好似差過尖沙咀
個人意見

想試一次
但係貴到有啲肉赤

半島buffet好難食

你親自下廚仲好食

Peninsula 食個名

美麗華buffet幾好食

真 同人講食過半島係威d
同埋食個feel

Nay

邊間最好食

未試過

同你食果間

yamm喎 啲生蠔好食

嘻

屌 阻住晒我睇iu

未食過

即係就算💩都食，主要食個feel同埋同人講你食過

笑咗

德魯納？

係 有幾可有得食半島

係吖條柒婆直播

我宜家先追到第七集
好好睇
iu好正

南珠狗rich af

真
幾時請我地食

睇左兩次 李知恩

我都未食過半島

你係料B咪請

厹

嘻 對你最好

個酒店幾好睇

牙靜有無外國passport

女朋友話對我無感覺了

分手

其實已經分左，但我仲好愛佢，我唔想死纏爛打，可以點做

叫141

唔啦，無心情

咁冇辦法
搵d嘢做分散下注意力

我都明白，女人講得出呢啲說話，就証明佢地真係唔愛，但我真係無心情做其他野

冇心情就忘記佢啦唔好再留戀

係 真係等時間慢慢沖淡冇辦法

我諗每個人生命中都有一個咁嘅人，好難忘記

我一直諗，呢個係夢，叫自己快啲醒唔係真架手

Oofff....要找男友了咁

今日全日都唔係好開心

dklm隻蚊咬我腳板底好痕

好唔開心

bop

天堂鳥？

有時畀蚊咬到瞓到一半都彈起身

彈起身又捉佢唔到 瞓低又繼續咬

Balance of payment

加油baby

又喺耳邊叫

加油

真
雖然我開口埋口都叫大家放棄同埋忘記啲冇可能嘅，但係到自己真係咁樣遇到相似嘅情況都係冇辦法做到

首先分析下點解你會做得到，你口講愛佢但係愛得佢唔夠深入，所以佢處於可有可無嘅狀態，喺你生命之中就算消失咗你都唔會覺得可惜，冇可惜就唔會傷心，所以點解咁容易就忘記到其實口講愛佢一切都係假。

因為如果佢真係佔你生命之中最重要嘅一席位嘅話，一， 你會盡量奉獻你生命之中最好同埋你能力之中最高可以達到嘅嘢畀曬佢，根本唔會出現任何容易犯下的錯誤令到你一夜之間激嬲或者失去佢，呢個就關乎「珍而重之」，例如一個好靚嘅玻璃樽你要珍惜佢就避免打爛佢，所以好少會出現打爛之後後悔嘅情況多數係喺之前你就要避免，周柏豪式嘅「打爛咗先嚟懷念根本不可行」

二，叫你忘記佢即係叫你否定佢之前喺你生命之中曾經做過嘅所有嘢，即係你而家講緊佢係condom當佢唔存在，咁樣就算本身唔係因為你做錯事令到雙方分開，你而家嘅心態都就好似否定過佢為你做嘅嘢，如果畀對方知道嘅話一定喊成世，如果係由於因為你做錯事令到雙方分開而你再有咁嘅諗法嘅話，你就係再一次對唔住佢， 係人都知諗返起會傷心但係當初回憶就是美好所以唔應該本末倒置地將「美好的回憶」變成現在「傷心的記憶」，應該係做到釋懷，然後覺得佢曾經帶畀我歡樂宜家諗返起真係懷念，而唔係每日喺度叫春「好掛住佢呀，好想佢返嚟我身邊」

埋藏喺心底嘅心深處，但係攞返出嚟嗰陣要知道點樣運用，喺你生命之中一塊曾經閃耀過嘅珍貴寶石。

然後一熄燈佢又喺你耳邊嘈，點知你0.1秒彈起身佢又已經飛咗唔知邊度

為你打氣

stat死全家dllmch唔知有無B

佢哋真係好蠱惑好精

something happened already

太精了 好討厭

thanks 巴打，我諗佢係我現階段生命中，遇到過我最著緊嘅人，雖然時間唔長，但佢一定係最閃耀同最珍貴

If it happens, try to terms with something for quickly recover.

咁撚sweet得唔得㗎
正如我頭先所講最快嘅痊癒方法就係接受現實

牙靜移民。人生gg

你陪佢一齊影到高飛囉

接受緊，但同時亦都期待緊轉機，雖然我都知咁係無乜可能，一切都黎得太快，好似流星咁.....轉眼即逝....

分開得太快都係分開咗
仲等咩轉機？你覺得有機會復合？

應該無架喇，沉醉係自己嘅世入面一排，再睇下點，日子都係要過，我明呢啲道理

你明白，如果佢係你嘅「一世」嘅話就一早已經係，咁「容易」或者so far而家就散咗嘅話，咁都睇嚟搵過第二個好啲

沖涼先

我今日去咗QB剪頭髮

有時仲好過幾百蚊嗰啲

點解唔肯等我改變

因為你改唔到或佢等唔切

你有冇一點曾經諗過係你兩邊嘅髮質真係唔同？

高飛喺迪士尼

得喇你最多女

通常我見佢係專業嘅髮型師首先都會聽佢講，跟住懷疑自己髮質係咪真係有問題
如果fc咗唔係先會鬧佢

調轉問
點解要等？
你改唔到咪哂咗啲時間

mo ah dllm

做乜為咗呢啲小事咁嬲？

新人LM
想聽樓主講野

係撚 QB house正垃圾

不可以嗎

睇邊個師傅啫

我唔知講咩喎

揾人同我傾下計

比姐

做乜

你同其他人講
我偷睇
因為我都唔知自已唔事
中意你嘅思路

我個頭對我好重要！

First time？

因為你delete咗啲相？
有時同佢哋回憶當時經歷好似係應份，但係過咗之後先得然難能可貴

你個咩頭咁珍貴？

係隔離見到你段文
好多謝你

？？
你指第一次咩

邊度隔離？唔記得咗可唔可以同我講 sor

First time 係一個類似講笑嘅meme
意思同「第一日識我？」差唔多不過語氣態度係講笑咁講
即係話已經唔係第一次咁樣打文

田小姐
Not you
你我淨係睇呢度
不過都多謝你

原來如此

Sorry
小毒毒唔識

你邊忽係毒？

你又知

睇得出㗎嘛

一頭感情問題

有咩咪講出嚟

想分手
佢用跳樓唔比我走

痴線

我都覺得佢呢啲情緒勒索係痴線嘅
你唔使理佢佢有種就跳
我包佢唔夠膽純粹用嚟嚇你

架

好
不如你屌下我
上次佢哭住求我
話會改 我心軟左

你問下自己係咪衰心軟先？唔使問我

佢都痴線㗎

決定做港豬，專心移民

你喜歡吧

係 其實我都知答案
我中文唔好
不過佢真係痴痴地

我頭先都見到你有啲文字未必表達得好好，但係如果我介意咗就一早走咗啦

講返先，佢可能就係知道你成日衰心軟，所以次次都用呢個方法就可以留住你，但係佢自己又唔努力啲喺其他方面爭取嘅認同，如果你一同佢鬧交提出分手呢，佢就可以直接用跳樓呢個百搭嘅方法去呃你，真係循環循環

跟

thx 原來針係有用

Sorry 呀
點講好
大家跟本兩條平行線
佢改少少就話改左
但大家兩個世界 改完都冇用
我地本身同居繁

我個fd上年開始話做港豬專心移民佢識嘅嘢已經比我多

有冇教學

留學左好耐
唔好蝦我中文差

乜教學

針==jump

移民

我以為針=真

平姐做乜？

Hi 周小姐

Hi留夢

有冇bno？

冇

首先,要有外國親戚/手持外國passport

唔係啦我覺得如果你哋同居嘅話最好考慮係咪分開但係而家另外搵單位都好麻煩所以唯有住先

咁含得 唔明點解老豆老母唔幫手申請

97前？

死得

回歸前

再見了

點解唔申請？

第一次入嚟

想問有冇方法令自己專心啲溫書？
仲有五日就考，但近日社會嘅事令我好唔集中

唔係要老豆老母個陣申請？

香哥

其實已搵到

之後，要係STEM科+英文好。當然手持外國passport(bno要睇9月)直接end game, 不過係令你可以返去易啲生活

咁就手機delete咗啲新聞app先做
做一個禮拜港豬
自私啲

你有？

咁就好囉
分開一陣等大家冷靜下先
始終大家咁樣係唔成熟嘅表現

睇嚟要做中国人

dse +1

希望大家可以快樂

唔好意思，借一借個位

前線歷史老師希望各位幫手CLS

奶共既歷史老師條片都47K，你唔係唔撐良心教師果條片呀？全部同我入黎cls

真

慘

睇下有無鬼妹

中意港女多啲

靜啦屌

親切感大啲？

港女世界第一

You win

佢知我一走就開turbo佬
所以死都唔比我走
上次差d叫popo

我中意abc

Shit up ok？

同意

溝通唔到

點都好過鬼妹性格

你去到外國都要學英文㗎啦

Y? 牙靜世一

鬼妹價值觀差太遠

又好似係真

靜靜唔要你👌🏻

除非佢同你一樣都係support Hong Kong
咁就可以傾下

U are everywhere

我毒

無聊日子總有意思

鬼妹其實好多who cares
U all Asian

牙靜blue c

不了

點樣訓練你大膽啲？1

搵下絲打打機囉
你冇佢地tg?

Fc？

mei FC

佢有

佢好似唔夠膽問人攞tg但係有我ig

real呢排not show me

收啦
你有xxx ig

xxxbf

佢係真正港🐽

有問題？

3

me2! 我唔介意成為港🐖

一豚豬

有，成日問我love. A0 sick shit

可能牙靜have new bf

You A380
Many experience

唔似不過日日drink wine

成日唔覆我

上面講咗

Y u know!?

你有冇睇story㗎

想唞一陣同你覆嘢心好攰
唔係大家嘅問題係我個腦諗唔到新嘢同埋
最近同啲熟人講嘢會想喊

冇追

I don't hv her ig

追我

You are condom

咁唔好覆住了 你次次都好認真覆我的
遲啲一齊去食雞

share her ig story to me ok?

今朝覆
你預十點後

✖👌🏻

I want to see too

留

唔係 係唔見咗

冇絲打肯同我打

介紹絲打比我識

我都係

你搵返你啲相先

我想番

唔急的

又要打了

揾唔返了

已經好耐無喊過

我都爭啲

屌

你又知佢唔會鍾意你？你太睇小自己啦

冇諗過咁多嘢係咁突然

唔會㗎啦

屌你

離開容易留低難

我覺得佢可憐你唔想你自己一個所以先陪你啫
你應該多謝佢

唉

淨係可以做個後悔嘅垃圾

我有時都諗緊點解我仲生存喺呢個咁奇怪嘅社會

無本錢走 逼住都要生存嫁

究竟人類要幾耐先學懂「珍惜」？

我決定咗 要逐個逐個fd揾返出嚟 敍下舊都好

本應乜乜乜但係唔知佢會唔會突然間又殺曬條乜嘢條例出嚟

嗯 然後驚總有一日 都會變成奇怪社會下嘅奇怪產物

我啱啱聯絡返個fd
佢諗住quit u過外國讀書了

現實係佢哋得閒理你先算

需要啲嘢要預早規劃並唔好嫌煩

要識去關心其他人 好緊要

一個月後都未sure到

佢哋會

都預左移民潮 唉

支持

如果你仲覺得香港係自己屋企你先會花心機關注佢

身邊好多fd諗住唔返工過外國繼續讀書
我都想係咁

首先要有錢

支持
但要堅持
約人真係好辛苦 然後慢慢就會被打敗放棄

Part time

Full / 炒股先夠

我就係後悔冇咁做 先至搞到咁

慢慢做嘢讀上去

我諗佢會開心掛

Ok g持
只要有一方願意主動 一段關係就有80%機會可以好好維繫

老實講我自己都打算去外國讀書 但係我走去邊香港都係我屋企 走前我都會想為佢付出 因為香港同香港人都好靚

真
但係有啲自私撚就覺得唔關佢事一走了之
唔係講你

Sorry

已經變咗質
諗到周街都大陸人 政府同中共冇撚分別嗰陣
根本冇可能講咩體制下抗爭

不敢？

我冇咩野
我同我老母講嘅野得錢
咁多年都係

有35+，唔驚！

我覺得最自私嘅係佢唔走但唔理咩行動都無 即使佢理念上算係同路人
best friend係咁嘅人

如果你有經驗知道見朋友最後一面係好難忍受嘅話咁你就點怕醜都會想盡量要約返啲朋友出嚟見多幾次

諗起就覺得好難受

Blue c and pig are fucking cheap.

攬下比virtual hug

我自己諗
只要我嘅犧牲可以令一個以上嘅人醒
我覺得值了

sry I got a bno

唉
見到大家犧牲係因為有啲撚人為咗自己利益呃佢哋就覺得好唔抵

傻啦要醒嘅人一早醒左
你永遠叫唔醒扮瞓嘅人

Ok

攬實啲大力啲

有時我都覺得好嬲好唔抵
點解我咩都試過曬咁濟
仲有一班人可以借呢嘅野嚟賺錢
點解我永遠都唔會見到佢地出嚟
我好撚睇唔起呢啲人
出面打生打死 你係到吃喝玩樂打卡
你同我講你黃？ 唔係一兩次
係次次都係咁

好多令你快樂
由而家起呢啲回憶都只係會令你繼續快樂

仲有啲人唔賣公仔頭套抗爭
邊個就唔講

啲人問我
點解你唔做下文宣
成日都淨係出去玩咁
我問返佢 要出嚟嘅 自己會搵嫁啦
唔出嚟嘅 佢知時間地點都唔會出嫁
我行緊街個陣你地唔知姐

個日要好靚咁送佢走

give up

其實佢哋好鍾意打卡周圍同人講，所以佢哋會樂於食黃店贖罪

Shit up

食下黃店都算啦

講明先，自殺式送頭唔撚係抗爭
食黃店呢就係因為佢哋好嬲所以要心靈上要得到慰藉同埋想人哋稱讚加埋佢哋個image要做得好

呢一年其實我都好攰
已經冇咩心機再咁落去

啱
做返隻🐽算

依家行下街咪算
個次之後我都唔敢

好

態度正確

Yes ar
still
very sad recently

我

早
陣間簽約

大家要保重

想移民去台灣了

我尋晚做咗啲咩黎...

想攬了

我幾時死

係都我先

我好快生cancer

肺癌死未

就黎

11點去完 之後去fd屋企繼續

成晚無瞓

cls
戒？

啪咗五個bowl

哈哈哈！

咳咳咳

當然冇

你成日自po...

我而家返緊7日 點睇

咁你返住先啦
好過冇收入先嘅

咩係娘柄

睇佢做乜

早

早啊

料料

漫漫

早晨娘娘

Aliiiii

早晨

有榴蓮食

想食！！

淨係識七友

好臭

唔比 我自私食

好想試下食寶石榴蓮 不過好細隻

食咩

食左烏冬！

好等我考慮下

好～

Exactly

我考完啦！！！！

叻～～～

以後唔撚玩乜9 21點

嗰d唔臭的

其實我唔識玩black jack

眼瞓

你估下呀如果🐶喺街度見到🤐🤐會有咩反應？

哇災一點

正常🚫💬應該會掉頭走

喵

喵~大王~

hi

你點知的

+1但無錢 移條毛

我就快

乜撚

想食了

戒？

幾時講過

日日都講

你都痴線
證據

今日食左雞

牙靜>////<

雲友

大王

日日食真係會大隻啲？

你下次見到我咪知

我都係算大隻唔啱我跑下步就算

咁唔畀摸了

又唔畀我摸

大隻都冇用了

大隻必要時保護自己囉唔一定淨係保護其他人嘅

保護黎做咩

對自己嘅一份基本尊重啫，可能你都知自己係好廢唔使保護都得， 不過當你對自己最鍾意嘅事物都唔盡力嘅話，咁就對唔住自己(我指除咗人)

都冇事物鍾意 已經對唔住自己 亦冇需要對得住

講到自己咁廢，睇嚟係你最低迷嘅時候，咩都唔好諗，專心啲返工先

pubg？

唔會有最低 一日差過一日

食左炸雞都係唔開心

唉
冇辦法啦，冇嘢取代到佢，搵多幾多個都唔會令你開心

…

原來唔係大隻係脂肪

所以只會繼續唔開心

執於最愛是極度愚笨

唔係執著 係原諒唔到自己

我都好蠢的

料姐

==

咩

你哋兩個邊個大隻啲？

又型又叻

佢係咪講過話戒

Me

牙靜ig story有乜嘢睇？

有個毒L 幾個月前add我fb，我無應佢，佢仲要inbox叫我confirm...應該點做好

拗手瓜

block9佢
對毒撚仁慈即係對自己殘忍
你accept左 佢就會ff覺得你暗戀佢所以先accept
到時日日煩撚住你
唔好問我點解佢會咁諗 毒撚就係咁奇怪

佢係咪睇中咗你嘅痴漢？如果你對佢冇興趣就block咗佢

有經驗

無accept,，我當睇唔到，唔明佢那來的自信inbox我

笑死 佢講得好中

sorry lor...

我知錯了

真係佢？

sorry

叫佢照下鏡

Sorry lor

好得人驚

yes!

唔會放棄,sry

痴線 毒撚真係好可怕

我係痴漢牙靜

放棄我啦，外面世界好美好

Block咗你 story

但佢又會覆喎

乜

乜story?

任send messages ga wor

笑死

你煩到佢連say no都費事

係

有得佢 放置play

噉咪繼續send lor我大把時間

隔離部門個女仔都好唔錯，你試下同人地傾下計先

同步

佢自己本人仲清楚

玩耳仔

我幾中意柒羊把聲

唔撚鍾意

點解

屌你唔夠高我就唔撚中意

冇人

。

早抖

叫春了

你有冇聽過㗎

下次食雞之前去睇流浪

尋魚！！

B

腰骨痛到仆街

親戚到？

唔係 唔知搞乜

坐得衰掛
買個啲set位坐啦
撐返直條腰

應該係屌我想返屋企吖

飲緊野

Yes

個個都飲野
搞到我又想飲

我攰撚到想死

個個都有飲嘢唔通個個都想飲嘢咩

返去大爆瞓

你直落成日緊攰

突然冇酒飲好唔慣

Old

玩輸咗飲撚到癲

Bad

我諗返起早兩日我輸咗兩舖
找咗兩楂
個晚我半醉好煩

你又知咩事

When free

Tmr night? After dinner

無所謂

Wake up firm u

Okok

Mud9

我終於有得返屋企啦！

瞓唔到覺

每一次都係咁
好驚係最後一次
但係你叫我坐係屋企
我真係做唔到

你嗰日有話飲醉咗唔得了我去咗爬文

我好似冇係到發癲

55

我以為你講緊有發癲嗰次

唔好再講了

就係你嗌我幫拖個日
我飲醉咗係到扭條八婆

B你個頭...

weak 又話唔理佢

9c早

埋埋早晨day off?

Lunch time

我都要搵工了

諗住返咩

Ys

除咗食肆嗰啲大部分都ok

係到等你的

擔心佢了

今日做¥0.7✌

好人一世平安

報一報平安

同2/11 一樣

safe

Safe

聽日有撚排痾

小心啲啦

Cls

日日都cls㗎啦
First time？

入黑了

幾時先約出嚟

U2FsdGVkX1/M4bnpgrGOOAghCf1Okpm0MtG4iLgVGnI=

想識靚女

@比

靚女

如水 留命 我都明
但每次我返到去見到大家被捕
就覺得 自己係咪太早走 應該要幫大家更多
依幾日出去 我都覺得好無力
好似永遠同對家唔對等
人哋拎槍 我哋一衝就散 乜都唔work
對唔住大家我放負
但我今日真係覺得好辛苦 個心好壓抑。

見到熱門即刻幾個BNO post,就知香港人幾虛偽自私

希望牙靜領養我

愛情disabled

小朋友拍咩拖

都冇拍

小朋友

啲fd係咁問我幾時拍拖

有fd

咩嘢

咁都打

好舒服的

瞓未

拍拖好煩

當我想找一個好友得到心靈 上的解救
總是沒有一個可以找得到我心靈的入口

瞓唔著

咁慘

你又唔瞓

都冇話瞓

小朋友要早瞓的

First time?
咁又係佢哋未經歷過慘嘅話佢唔會喺之後比較到自己幸福
有比較先會快樂但同時，如果夾硬同啲比自己更好嘅人比較永遠都會自卑

點解我唔明的

我發現有時太過正能量嘅進步動力喺呢度並唔適合
因為每個人本身心態都唔同
乜嘢同人比較你就會有進步喺呢度唔成立
因為大家都只係想大家平安

好似好複雜其實即係劫後餘生嘅狀態
經歷過比較慘嘅嘢幸福得不易更加珍惜現在

我唔想的

仲有咩好珍惜

咁我都想有進步 不過係同自己比

無人會諗自己嘅才能係咪需要進步
但總會覺得自己嘅地位有待提高
Sad

我成日都會覺得自己值得更好

咁個個都prefer better㗎啦
但係都唔睇下個現實環境

香港750萬人有邊個唔想做李嘉誠？
但都要睇下自己嘅能力先得㗎

雲朵從沒消失，只是化作不同分身，繼續守護大地

希望可以係天跌落黎

傻漫
浮哥
晚安

咁早瞓

傻漫

比狗

我係

唔係的

被條女飛咗先發現自己原來一直都係第三者..
同佢一齊既時候我真係好鍾意佢..

做人做到好狗

放棄啦

有冇搵佢

知佢考完
呢排我有啲忙

就嚟虛脫

支持比狗

我唔傻

Ali!

咁早起身嘅

想睇下有冇工打電話俾禾

我d補習社全部冇嗮聲氣

冇乜感情煩惱

典解禾茅

我都冇

應該話之前有 而家冇 之前嘔個日本來有的

咁錯蕩

我個肺是黑色的

real

料b

無懼世事變改 還是越難越愛

無人愛

愛我別走

咁個個見到你都走

可惜不是你 陪我到最後

好嘈

我想返工

比比生日快樂
幾時約

等埋大埋

我想放假

比生日快樂

多謝

比狗生快

返緊咩工

有冇人請我本身有得interview的

請你煮雞我食

時薪300

咁你要5分鐘內煮完

想食雞刺身？

做咩啊

我個日睇個場 好多開紙巾聲

煮10隻蛋要10分鐘 咁煮1隻蛋用1分鐘就夠

煎蛋咪得囉

成長等於需要放手

join

我煎蛋成日煎燶炒蛋好食易炒啲

無

食屎比狗生日快樂！

就咁！

今日落雨喎

奶油脆豬

會食死人

你有感情問題？

煎左你黎食

故事？

請分享

我要食埋你

唔可以的

講

我好想林鄭長命百歲

估唔到我都要上連登搵人做樹窿

正

有咩所謂

上感情台就mk厹咩

陳同佳